hi 淡友（696）

熊軍 Assemble

好明顯274 反彈位見頂
大家做咩咁衝動入牛

準備千跌

又妹

牛軍Assemble

Set咗27460沽牛 但無set熊 食少3/4格

我想275沽
佢唔上
冇天理

準備妹出汁

今日轉燈係咪走得？

ok let's go

set 好哂275家姑，但彈極都彈唔上，垃圾港女

睇到275 就要274準備好操作

等左好耐
點知冇料到

27500鐵頂

見佢試幾次上2742，加沽
睇佢今日爺閪捱到幾耐

口水倉

27393 27352 call 27330 cutted loss.

牛軍極限已經到左，輸到我熊軍發揮喇

上證準備

熊熊哈集合

雖然好仆街 但係見到鉛巴出聲真係會鎮定d

拜託鉛氣唔好反手

佢斬咗啦屌

熊熊哈

上唔到水，潛去海底啦

274put左

巴打你玩期指/期權點解唔坐多陣
咁樣玩輸到破產你都未贏到錢

今朝416信你食咗轉200點 唔好灰心

準備轉燈

溝牛時間到

咁同步平倉止賺了

跌乜呀又

鉛氣巴

416??

佢玩其他野 好平架咋

唔上唔落，早市已經妹，屌

點解做咁多功課都會咁燈

又可以屠傻牛軍了

牛牛哈

巴打有愛

琴晚call 27416走放得幾靚

彪哥你張圖點畫 post多次
我靠估

上證又嚟新一輪跌幅

成就解鎖: 引牛

贏了經驗 沒有輸尊嚴

上證轉

你點？

是但鳩畫都咁準

落場同功課係兩樣野黎架

唔係個個好似彪哥咁有慧根
波馬牛熊樣樣精

最後有無走

尊嚴個個都要有，但同時要黃金

上証轉咗燈，港女唔好搞港獨，好落啦 wor 屌

多謝爺西比位加沽

我當佢玩IG半注都要輸架, 佢用得技術分析就預左有delay, 但佢trade frequency好似同佢d analysis唔多夾

上證試破DL

g持

仆街仔畫高少少275

多謝什總

頭先唔Cut loss而家又冇多廿點啦

有啲牽強

我3萬點沽落黎 睇反彈合理呀

係叻嘅

我好眼訓

熊軍必勝

今日收273？

串到

你唔輸熊軍邊有屍踩

你地班熊撚聽住
你地睇恆指年k
恆指有史以黎就慢慢上緊
牛軍sure win

263

今日冇玩？

技術分析有撚用

坐緊

ok all in 熊

你鳩買？

我鳩估會午巿前到期271-272，午巿最低唔穿270

執左五格 依家空倉

牛？咩位？

唔係串佢呀
我唔想佢輸到唔玩港女然後我地冇左明燈

呢家政治市

今日左一筆又一筆

上證瞬間見紅燈

爺西又托啦 有冇人未上車
牛軍悔改未

3萬點鳩沽
萬八點鳩call

睇新聞同睇BB SMA大位好過啦

拿
升啦

我熊個陣 呢到個個都牛

唔好再問

CALL AGAIN ~ 27321

快d落萬8點okay

剛上證呢下無後勁，多數上唔返去

點解個個都有得睇即時earnings/loss, 係渣打咁on9

700 394

基本野

用牛牛啦渣打垃圾公司

牛牛promotion

富途送

係wor 1股

渣打似係只可買不可賣喎，早幾日就見過啦

屌
我開牛牛咩都冇
冇免佣
冇送股

反彈時機

跌未

冇免佣？ 依家新申請好似送串流報價添

要彈就彈高 d 275 比我家姑please

而家開好似免佣, 個日渣打死機嬲撚到我即刻申請牛牛, 爭地址證明

連開倉時機都係神燈
一股燈死騰訊無咗60蚊

而家d女人好小氣架

屌想免佣
大拿拿幾蚊架屌

免左都係收你平台使用費, 15蚊俾你屌一次

渣打就自己用excel 啦

100000

呢個自認小氣

瑞字

我有set excel記d每一個 transaction賺蝕, 但帳面賺蝕要自己計, on99

法興for the win

而家開就有
我都等緊收錢之後6月就開

27300 無限寶石底

但係佣都貴
幾蚊一轉
閒閒地一個月收幾舊

琴日見佢幫我贏錢 咁咪入番

仲要買瑞字頭

唔記得自己有冇牛牛免費串流 點睇

我用階梯式

做乜玩到對隻熊有感情

即係冇囉

屠熊計劃
開始

頭先期仔+140~200個時冇撚家姑?

鉛氣筆記~
上方期指高位阻力︰27469 >> 27640
低位支持︰27120
開市價︰27233
9:40 港女鞭鞭有力，先短期先試阻力27455 – 27475 左右… 相信該位應該暫時穿唔到
9:50 暫時只向上trade. 回調比率0.382, 0.5 and 0.618 ,27359, 27335,27311
9:56 27393 Call.. Cut los 27330
9:59 27352 Call.. Cut loss 27330
(1 min Down trend, 50 Ma 守住,
10:12 針 call

盡call please

多謝明爺

鉛氣入市

好似一個月3x次就回本
每日一出一入都4x幾次

瑞字唔好？

女人天性

怕左佢

set 27280 cut loss 算

贏錢咪得
樽鹽值幾錢
你落賭場黎求財之MA唔係咩

唔貼價

我都對牛有感情
睇住個牛升 我都扯晒期

你trade好密?

放棄 牛佢唔望

冇信念
你走啦

玩牛熊 最忌有感情

牛嘻哈

274 加咗一注，諗住 275 再加，點知咁廢

依家話很可能達成協議
其實係咪熊有暗湧？
各位大神可否指點迷津

佢當咗隻熊係winnie the pool

係
最後一定牛
牛牛哞

所以係抵用 一日幾次都夠回本

Me2

大芋在笑 大芋在叫 大芋贏到哈哈笑

其實除左老婆
咩都唔好有感情

牛熊一日最少兩個transaction la

跌多咗，托一托姐

不孝子

仆街仔

我對任何野都有感情 男人係咪唔會

上證要轉燈了

"可能達成協議"呢句都唔知呢幾個月聽咗幾多次

如果冇免佣就要睇埋金額
你唔過20k唔覺

香港股市向來都有一班長情股民 你係其中一個

會，對女人同架車特別有
利申：處女座

快d抽返高佢啦

抽上28000

hsbc都無

呀爺渣ga

期結呢 早少少開始啦

我印象中入個時好似係+140左右，1注
暫時等下先，反正開左6月咁遠坐到覺得和味先走

睇對方咩人

中國人民不愛中國了

係
最後一定熊
熊熊哈

今朝睇錯圖296接貨
依家終於可以上水

6月實跌9爆

洗車冇錢加注真係慘
我頭先一溝
已經平左手
最衰274冇溝到

瑞字頭一定好

一個二個牛牛牛我以為又升番

係 如果溝左 就平手 買完10手冇錢

本多忠勝

咩事

也許~~ 黑開有條路~

鉛巴又中

唉 仲差11格

屌唔得
留得青山再
睇黎要反手
又跌2k

我啱啱都係開六月倉，五月倉仲有-3未平，睇下今日有冇機會轉/平倉

快d 買熊啦

冇聽過落雨會跌？

i know that feel
下次唔好一野買曬嘛

今日呢個位call

是咪只要將鉛巴啲突破追入位變成阻力位我地就可以發達？

其實好少
只係因為入得少
重有一手對沖牛牛添

以為睇緊六月幅圖 ？

熊軍

唔好熊呀
差唔多會升

就唔走

鉛哥話set 27280 cut，係咪又cut左喇？

我轉買法你咪PK

我愛洗車妹

牛軍千準備見dl，準備千升

心淡
唔cut ...

g chi

心淡…
唔撚cut.. 坐到2046

又係托住沽

上啦上啦

升完啦原來已經

其實做莊開賭場
其中一個skill 咪又係靠限紅
自己就本多終勝

準備牛牛

鉛哥不如你試下買哂兩邊⋯

我今日真係拎佢個突破位做反手位

其實將支那有威脅到美帝既產業全部收皮先係正解
都講左DEAL係迫死支那
而令支那開放市場公平競爭就係令支那扭曲既國家機器收皮

白痴港女 跌極都唔升

壓彈弓啦

無力跌啦，all in牛牛，變和牛

一棍棍打撚死d熊

不如你試下一細注反手 睇下燈唔燈到自己

完全冇力....一路CHOK番向下
唔係今日開已經要今日食呀

DIU~~~終於上返水...
走左佢先

會唔會停市....

即call

冇事呀你? 緊張到有幻覺?
買左D咩

變翻妹市

個止蝕位都奇準無比

呢度D巴打好中意跌市買牛牛

如果有人新入黎
見到鉛氣筆記會唔會覺得鉛氣巴好勁
All in跟佢買

爆升

熊軍會戰勝歸來

無事，296沽左張大期
頭先已走

27296呀話 以為你29600沽

27300 肯穿未....

琴晚嗰句175之後176反彈笑到我仆街

我囉, 我早2日真係以為好猛料咁
當然亦都冇gun

訓唔著心掛掛

我話穿唔到就穿唔到

喂真係有料到，一般人都係9叫升跌牛熊
但佢可以確實咁比個數字你

我初初見到都覺得佢好勁

你彈條數畀靴里拉囉

過返幾晚夜到25000

邊有
穿左溝牛
我唔信佢唔撚升

今日真心好走了
D人應該都轉得7788
唔好戀戰好D，一陣硬食反方向又冇時間冇仇報

有咩用

我第一日見, 寫咩升穿某個位就可以加牛 之類野
跟住又真係繼續上喎

落雨好似好大機會跌市

睇圖就知佢慢慢向上妹

好彩走得快

自己up 架咋嘛~

向下試啦

日線???

自己瞓
佢睇

聽講落雨會升 因為留左係室內無野做就會炒股

點解

張27321 坐到我屎弗開花..
頭先返上黎即刻平左佢
跟手又插過

今日執多五格就收工 快啲比我 想訓（尋晚開完夜）

Downtrend已現

I will attack soon

我都係，轉燈位收手

大陸仔已經升唔到

單邊市好搵過返工

呀爺又磨準備又一棍

DL過左
好快就上DH

唔比留響室內係熊軍黎咩

yes please

好硬淨

鉛氣有冇指引

我溝緊牛呀
都係負少少

插未

搞兩個鐘得300億成交

1分K圖明明係雙底升勢

難怪磨市

係呀, 即日

你早幾日, 有一日出左幾次筆記咁, 提過 (穿27450 就加牛), 類似咁樣
就係O個日

唔會 因為呢個市況d熊熊走哂去訓教起身數錢 得番d牛牛炒波幅

由頭黎過27319 call

又港獨

又棍升

有咩~??

前幾日11回前就DHDL左
今日係咁妹想點
呀爺冇棍係手？

都係果句，理論上同實際有出入
要搵番個磨合位可以好大程度判斷到就好
但而家個市好多人為情緒因素
只係理性分析實在唔夠
何況呢期玩消息新聞市

千升完啦
都話千升= 現實100點
即係買一間屋係叫「一層」
真係買一層應該叫一棟

成交細到今日彈下下星期又大插過

1k圖

夠膽就唔好畀我放
我坐到下個月

收到

有棍啦上呀

350好平啦

我認同 前十年好多都有技術分析 手中有股心中無股 宜家睇少陣都仆值

講真…
果啲乜大段野我只係試買法…
用1分鐘黎睇
所以我會中好多伏…
不過唔中多啲伏就唔知衰乜…

Plus 500 一點好撚少錢架咋…

至於支持位果啲…
去到果啲位穿或者唔穿… 我仲未摸透…
有時會block. 有時會衝上…

至於而家呢個位去call. 只係博佢出到五分鐘 up trend,
睇下晝會唔會衝到段上返今日day high
27469 再block 過咁囉

支那佬食埋過期春藥冇撚用⋯好想家姑多1注，睇下仲有冇彈先，唔使急

死托爛托

傻既都知DH未見 利申9up

下星期妹升轉倉

爺西又想直沖DH咁

話說大師去左邊

放假 就返嚟

沈門消失左

早d都好既
下晝唔洗搞搞震

難啦...上到去實會沽返落黎

以前一大堆信徒好活躍

有冇新🐻

279？

鉛氣巴有另外再做紀錄分析？
你可以每日市完左review下分析同實際情況出入幾多
睇下會唔會adjust到有改善
所有方法都係唔易做架
贏到錢就ok
唔使勞氣唔使介懷啦

61287

想搵張認沽證長put玩下定期好

有冇巴打炒緊6月倉？唔知6月期仔爭到遠唔遠
我買左6月但只係睇緊5月

放心佢地都係講下笑姐 (推卸責任
我本人非常欣賞你咁認真去試
只要keep到一兩年唔放棄就會開始睇到啲野

支棍上呢

一朝早俾人左巴右巴
唔玩喇
搵個位長揸隻熊就算

我又唔 mind.
我邊分析邊trade. 從中學習啦..
Demo trade冇用的.
要真錢先知咩事

阿爺已經拉唔起港女
沽!

我未扯都長過佢

1k圖明明係雙頂下降走勢

企鵝玩夠未

我輸果幾十蚊…
俾你地笑下有咩所謂

咪當叫下春
我又返工娛樂下

睇到龍市

唉屌你點解日日都有人問

有人重夠膽問number

你有冇睇埋新聞分析

當然唔好demo only la
Demo唔落真錢只會唔在意唔上心，同打牌一樣

學到野係自己既
人地果套未必用得係自己果度
除非好似某d神咁身手好到棍棍都食足啦

依家係咪上升軌

27260今日底黎 一掂可以牛

又衝dl

掂到先算

個市咁妹
衝咩鳩

270牛軍等收屍

QQ drop to 300 please

頭先CUT 錯
PO多次
係咪應該日日post 新牛熊
同埋#1 留低幾個網

屌啦自己搵有幾難

使撚理班友，上法興個網禁幾禁就有啦
做功課都懶學人搵快錢
使唔使幫佢買埋平埋轉數快博俾佢呀

上牛牛大巴

Day trade…
新聞唔太重要既…

幾點入熊

唔留啦屌
有心既自己bookmark左啦
功課都唔做足有咩資格賺錢

我發覺自己執格仔成日都高位入貨...

咁我當初都唔知邊度搵新牛熊
但問人number 我真係笑撚左
操作唔同
同一隻股都可以唔同

依樣真，通常都要經歷幾次失敗(輸幾鑊甘)先會出全力研究點玩
因為每次落注前都諗起慘敗既經歷，唔敢亂來

(9up

岩岩走去睇恒指日線…
期指係似造上升軌

但另一方面..
恒指唔係
而家日線咁弱…
恒指個裂口唔補返…
好似冇咩力會上….

all in熊啦巴打

俾d匯豐牛熊佢

你唔好話冇力啦
快啲搵個支持位

下? 通常跌得最應就係出新聞wo
不過要食係新聞出之前有貨先有得食
出左之後當汁少少

妹到咁
真係又唔想加熊又唔想反手

如果我用sp trader 咁玩..
我諗我潛左水了

期指開市位

9.45 , 接近dh入

高位家姑唔好咩
你意思個價? 大跌追沽，大升追牛唔係咁好wo...小注試跟就話je

20點郁1格

其實有一排匯豐牛熊有12000:1個d 都ok 既

中得伏多就會知..
好似我咁…
輸過十幾次先至唔會再敢咁做

睇漫畫 戲都係咁啦
個主角要經歷大挫折同知衰過咩
之後先變到高手
炒野我覺得都係，冇經歷輸下錢坐下倉
根本唔會贏到大錢
做人大順暢冇受挫折唔得架

(sor 我唔係老屎忽 我好後生架

咁咪即係時間停止???

其實鉛氣巴係咪雙修先咁妹

開心左下

吊la sing
買波都有得買主客和
但係炒期又唔比買妹
熊牛妹一齊玩先公道架

我Call緊呀

你叫然然唔係撚撚呀

100點內妹1分鐘就升一格

入左6手牛對沖下 即刻跌

Dl未見

棍上

你洗車對沖會好d

前日洗完啦 再洗就爛

老老寶寶
如果而家堅係恐慌市
就算超賣到爆哂燈都唔一定大升架(好似係
真係大跌先小小回
尋日跌400-500 今日先回100-200

畫緊圓底？？

唔經挫折咪幾好
做隻自我中心、過度自信
但係一生快樂

你經歷失敗
之後小心翼翼大半世
都唔夠人地符碌狗一個月賺嘅錢

我寧願做個戇鳩

妹難度高好多
100點內狂妹應該可以+50%~100%

換妹比率1000:1?
但唔會囉一定係set 到20點、30點咁少

放牛算

期仔+39， 棍條毛毛?

到價唔接貨
我屌

向下其實已經成個頸位

有人接左

牛？

屌係老母嚇撚死

無人睇到頭肩頂?

你試下PUT 睇下係咪真係可以操控到個市

炒期其實有得買妹,期權SHORT 兩邊就得

好彩走左

轉燈gogogo

屌你呀

熊得

牛軍悔改未

到左開市位了

熊
執少兩舊幾添

求下你放左佢

可能食太多挫折變左終極爛賭友
BTW 如果我發左達
我寧願主力做下生意仔，細注炒野算

屌反手熊

屌你左已經食緊10巴
又走去食多兩巴

琴晚272堅係托住 下邊除非又爆獲 否則冇咁易穿 小時恒指補左裂口 可能下晝會上返去

即回

唔放 我加唔到Call 呀

qq跌啦

發左達希望你可以開間科技公司
請下科學人
我地呢行好撚慘

佢未到

我睇就直殺270

請加注
唔夠我畀

屌你老母
唔撚玩啦

開兩邊但唔郁都冇肉食呀?

爺閪lunch, free fall start

比多次274好嗎...

食左30格put

冇啦
這些機會

上返240比我加沽啦

今田273鐵底 274鐵頂 不如休息下啦

有機會但我覺得唔大LAW
如果佢上番+140 above我會再家姑
而家hold下睇下先

巴打你唔係又高位追牛下嘛

咁都轉唔到燈 今日幾強

補完裂口即彈

熊軍下星期係咪要休息下？六月再戰？

今晚錢錢錢

爺閪果然死守2850

隻qq真係好撚慘
好似出左孽漬之後日日都暴跌樣

隻牛又坐緊 朝早太早開沽 又太早CUT LOSS E家計計埋埋輸緊

傻既先買牛
想加沽

根本摩通出forecast 個刻就已經要跌

咩慘
造福人群

巴打咩field?
香港呢d仆街地方難d
淨係高地價已經殺死大部分行業既可能性
想創業去台灣日本美國仲好

穿左273你唔係唔穿埋落去呀
反手左呀

有丫,依家現價SHORT 兩邊,每妹一日都收50點

咁咪知原因囉

我本身預好快穿270
響267-268磨下

5月平左先啦
小注6月開定隨時開餐

下晝睇下點
應該都妹到收市

下晝真係會彈一彈 咁都落唔到

你去外國重好
請我可以幫我移埋民

我咪又係phy食佬啲乞食野
想之後讀個master 轉field 算
醫護又似乎可以移民
所以而家咪試下碌舊讀書錢囉
份糧咁雞

隻call 坐死左…
有得平走等27319 平走…
一係到27232 俾我溝call.

穿左272 先止蝕啦

5月好難講 但下個月G2前應該見到250

屌你可摸以唔好反手

燈神表示：不了

今次唔反
坐到收市

爆落未

唔好啦

叻喇叻喇
贏咁多

大賺

係wo short put short call
唔記得左
不過我未做過short

買入價超靚，我仲坐緊

港女今日幾強架 係爺西操住

寫左都唔記得

棍升喎

沽撚死外賣佬就岩
垃圾扮搵好多錢，聽收皮

naked short 兩邊
準備定按樓黎還錢都得

上證受壓

一入熊就冇跌過...
我係咪咁勁呀

一陣爆邊輸到仆街
就算斬倉都輸好多孖展數
我真係唔夠膽玩

不過巴打講short put call黎應對妹市係冇講錯
如果月尾又冇方向應該執好多
不過我就算做都係short call

即日deleted

今日彈時搵隻281熊坐到六月定下星期先搵位入好？

支那柒就柒硬
睇下幾時

加沽加沽

就快訓著

你係燈?

你下次入之前單聲
等我入多一倍對家幫你對沖返

屌 又話唔返

比d力升好喎

lunch 買定離手
買咩好呢
有明燈熊緊喎

登登登登

鉛氣點睇下晝

靠鉛氣食糊

係咪睇好呢

鉛巴

求明燈

鉛氣快點出tips
就閂門

升返上去啦 唔穿開市位唔沽

好

本身好有信心
明燈爺坐埋一齊真係屌閪都無味

me sick do

有鉛氣幫手
燈爺一走就千跌

我今朝開左LP (6月)
除非佢夾番上今日+140 以上
我應該唔會再家姑住

佢尋底再家姑D位唔係咁靚
收市前睇下如何，我考慮家姑+1LP

熊我唔太識，你量力而為睇價位入
我覺得遠少少好D

鉛氣call 係等明燈同洗車走熊

屌閪係咩味?

想學點玩call put多啲

唔走

熊得!

好味

OK pm me 教你long put

午間lindex 出未

碌鳩有味覺?

仆街仔點解你咁厚面皮

咁早? 3pm先啦冇參考性

媽咪麵味

唔到價冇得入

我ff緊如果有得整到有個對賭list
list緊牛軍同熊軍巴打名同咩倉
睇住黎做會好d

唔記得洗車妹打過d咩
不過我嬲呀

我成日2邊走架wo

我地應該mark 低
每次一燈就要照講一次

第一句: 你ON9?

鉛氣筆記~
上方期指高位阻力︰27469 >> 27640
低位支持︰27120
開市價︰27233
9:40 港女鞭鞭有力，先短期先試阻力27455 – 27475 左右… 相信該位應該暫時穿唔到
9:50 暫時只向上trade. 回調比率0.382, 0.5 and 0.618 ,27359, 27335,27311
9:56 27393 Call.. Cut los 27330
9:59 27352 Call.. Cut loss 27330
(1 min Down trend, 50 Ma 守住,
10:12 針 call

上午大市衝高後回跌, 力守開市位即彈..
仍手持27519 開倉既call.
下晝到27520 會先平倉.
偷下位再call

賭仔真係黐撚線
輸都賴人
係咪姓賴
我係咁撚燈你咪all in 牛囉

第二日：
有冇all in 牛呀
輸撚死你呀
條友去左邊呢

後記：
洗車輸返曬profit

又打錯啦
27319

抄低晒？

冇輸曬 琴日28格走左
今日都冇輸28格

屌你個後記
佢又嬲
洗車：你on9?

唔係exactly
嗰陣live 睇住
有幾句打打下都唔記得左係咩

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

會落

求咪撚燈

都托唔住
要執番少少當平走

幫佢溝埋女……洞埋房

咁既時勢重有好倉彈完就走啦

下午加沽！我死唔信咁多牛都大彈

上緊indeed搵工對沖

洗車？

Bct d 強姦金真係好廢
靜係可以揀港女 同半大陸
冇得揀美國

強姦金不如畀我自己買牛熊
再唔係請我hold 基金高風險投資
我正數佢地負數
班基金佬係弱智定係點做到

150蚊 幫我洗 成兩個月無洗車

50蚊
幫我沖涼
2個月冇洗

弱能人士？

我夠想唔俾基金佬啦
政府On99 ma

Ching 憑咩咁講，1支年K就話升
當貿易戰流架？

拎黎月供5 仔, 煤氣, 中電, 收息都好過恒指雞金

我話升就升
你當我流架？

BCT咩野黎
我恆生X HSBC 強姦金都可以揀北美 / 冚球債券
兩邊走
遲D我都想玩美股ETF / 收息股

美股要畀30%股息稅不了

無知一問 應該走左佢等升多啲先熊 定宜家唔好走呢個勢繼續跌好求指點

你同去賭場問人買大定細有咩分別？

人仔兌6.929

好過買支那香港妖股

有
呢度會有人叫你唔好買

買大細會全無，呢到重可以止

自動止蝕

開始妹下妹下

棍升定棍落

升

轉燈未

妹撚

妹到癲

即刻畀你奶下支棍

爆邊未?

準備棍落

個款似會向上, 然後再回, 跟住收市

唔洗你棍落 妹住落算啦 妹到27000

今次應該會直插歷史低點，仲睇好個市既人係咪無腦架？
完全唔知仲會有咩好消息會升
就算中美簽得成，侵侵隨時可以反台唔認數
根本黎緊就係絕對大單邊熊市

郁啦
剛入熊

再唔郁手 悶死熊

可唔可以間直少少

可能條線真係咁樣曲住落

問問鉛氣同燈爺好啲

明就得
今次個底係無底
隨時得翻幾千點

信念

張圖仲鳩過牛奶

你係咪都贏啦
琴晚係我錯
我應該早啲放
咁今日就唔會搭沉船

棍升

利申：熊

有你登一登棍升

買牛ok?

唔好住啦
升多啲加沽

妹夠未

281沽左 屌

點解次次我set 價都啱啱好入唔到/放唔到

271先岩

成功引牛,念念念念念念念

食少兩格

屌妹夠未，係 272-273 妹咗幾個鐘

？？？

懷疑你假膠
下下最低位沽？

呢廿點妹到七月

贏緊坐唔穩 輸就夾爆春袋都唔捨得走

記得佢前幾日係 273 沽咗 逢低家姑

日日新low 坐下就win

仲要夜期275走左 之後尋日插到271 又中伏

妹市點樣賺錢？

即係無人買 太貴啦
落番271就會有力

爆升啦

左一巴右一巴

有人入左二百手熊

想哭

升多D比位我入熊

俾你發現咗

暴力拉升

唔入200手蝕左都唔覺呀
妹到咁

念力大棍

你淡倉有冇沽過

我地買同一隻?

轉勢

一格2千
執兩格就走啦我

冇加到

咩位嚟

287熊 0.144->0.177

熊軍未日

過千點
驚閪

入多幾手牛先

磨到就訓著

gun

驚閪呀

今日DH 同DL 都高過尋日

牛五係咁

大棍上！

屌您，插落去啦屌您

又升得少少當熊軍乞e 咩

好撚遠喎

睇死佢又係冇力棍黎

阿爺拉升

阿爺暴升10點

冇位加沽

陳巴咁勁

趺未

升多少少啦唔該

可能今日唔跌淨係升呢

我新手

賺好多啦屌

大家睇好跌定升？

睇妹

那那那個勢開始回啦,有冇牛軍想做祭品
64913,65030

真心覺得今日妹完場

妹你地老母

又妹到完場

今日都係妹。過夜熊算。星期一數錢

睇妹你地研究左可以買妹期

大家玩開一格幾錢

me 陣間go

100-500都有

小妹今日想俾大家妹下

多謝牛軍

好簡單，大家信個市越來越好定壞

100-800

好！

重點係
閪係要蒞奶
唔係妹

差，我覺得逃犯條例個遊行會搞出事

我玩50蚊難怪跳三十格都唔賺
真係on撚㭍尻

100

不過800蚊一格都預左打靶位
你諗你喇

500-1000

有無人想熊過

你係玩開自己

頂 入貨入得少少 入唔晒

我走左熊
大家睇路

呢d位點入

尋找d low的故事

你個名over all你贏定輸

隻熊點算好似番唔到屋企 想棄養

你大我呀.jpg

屌 不如你刪app啦
到價我再通知你

等多陣啦
唔養都養左一日

畀你買撚曬啦
冇街貨啦

頭先彈上27360入左少少

可唔可以爆上

唔可以

個勢似準備棍落

你燈黎？

你唔通知我咪慘

1000蚊格
升一格都夠你食早午晚啦
升多格就set跌番落一格即賣
繼續上咪當零用錢
上唔到咪算
都唔知番工黎做乜

你對棍嘅理解係咪有少少問題

明顯有人托

咁輸一格個日係咪唔洗食飯

大戶表示 who fucking care

單邊市可以咁玩

半日500億未夠

1個鐘時間停止

死港女垃圾

時間停頓器

驚咩
最多咪打靶

Wfcs

佢地一定care
班人唔死佢地賺咩

今日無得升

夠膽開275
我all in 埋我另外個戶口啲錢

倉已吉 放工返歸

係我個買入價到妹黎妹去 啦啦聲上274啦

所以我好多日都冇食飯了

港女腿已張開，準備迎接阿爺巨根，一棍一棍扑落去

放2:30

我又番

港女腿張開
但係生蕃爺閪都唔識屌
一棍扑落去

每日執幾舊水，但就係唔敢過夜
屌

今朝番幾？

就快訓著啦我

跌啦好嗎

恰陣啦
有料到會叫醒你

升啦好嗎

唔識插又要死插爛插，又冇高潮，又唔肯離場

妹你老母臭閪 正臭雞！

Feel到又要有人講棍升

棍升

郁都唔郁，唔望真d我以為隻熊俾人打左靶

今日500億都無

1500再睇啦
包你有驚喜

又妹落返

棍落

3點打牛靶算啦

1559再睇，放唔切就過夜了

個市真係好撚廢JER
尋日跌400今日回得幾十
牛軍點報仇

下星期期結咪抽返2-300點囉

睇下劇先 唔想望住D棍

快d棍升再棍落比我賺多d

那有棍

邊有棍

7

個市似想跌喎！(升返啲比我加沽先好嘛

下星期牛軍反攻日
跌左3000點咩都跌夠

期結怕佢都係妹落市咋....

我碌棍

你做食Q?

仲要口術已出

梗有1-2日比你家姑嘅 唔洗急未咁快落265

上證轉埋燈 今日無得家姑

我番8放5半
屌
好酸

係就好，下下DAY LOW 入家姑真係考驗熊軍膽識咩
真係賭大細咩

信念熊 我相信一日未傾好都會跌返年頭個位

27301 + call

港女今日似係跟美女升，但比爺西拖住

下星期啦

儲緊氣..
可能向上爆或者向下爆

唔該晒

登高峰一秒

爺西拉唔落港女

FYI~ 2 x call on hand

死落去啦港女

港女成個洪欣咁

食蕉邊會返咁短

追擊支那結果係港女2000點樓下

前幾日，上星期就有275
要坐時光雞番去家姑

屌你老母死港女

短期反彈加沽啦 跌夠買入600-700點就食

笑到仆街

鉛氣巴咁講野唔太好wo....兩邊都比你買哂
爭在未爆氣妹

其實咁樣妹下妹下，買晒大邊係咪可以劈炮唔撈

妹完未

追post please 倉都報埋啦

妹到2046

睇下上証5分鐘圖

終於識得行下

跌勢已成

但港女大大力high緊

大棍上

準備飛天了

郭嘉隊準時2:30入場

5分K 好大個底

想垂屎掙扎熊軍猛男大力插

最後衝刺啦

突然開車

國家隊又托

敢唔敢刷DH?

熊軍鍾意慢插

妹到2046 造唔起

中

上275俾我沽呀

又加沽得

做咩大戶比位人家姑咁開心

大佬咩位入?坐緊?

唔緊要，有得肉棒插IS OK

今晚係咪吉倉過？

俾我就打撚左佢

好似升完

巴打買左好近? 開左6月倉未

唉 有D後悔今日低位冇走

針咩
洗車賺返

QQ 俾郭家隊拉返上去

人總要重覆犯錯

Practices makes perfect

唔緊要
有我陪你

輸緊

又要坐了

跌未？

棍落!

我屌你老母呀

加沽下星期強勢回歸

係咪升完啦屌你廢共

刷dh就家姑過夜

快啲落 求下你

升完

垃圾阿爺有料就升返上275

空倉最正

汽車購置稅出台

真
唔DH仲危險
驚做底

咁都唔識上...
平倉走人

彈一下就完啦

求276加姑娘

又好似冇力....D牛軍棍軟皮既....
岩岩呢野淨係見+106...

好想加沽但係三點要開會，驚睇唔住

ok, 收到, 牛軍上啊!!

無力啦

屌, 食屎啦港女, 扯到盡都得係一百點

堅廢 夠疆上多100斬我倉

求下你跌500點 我請曬你地食M記加大

彈完就閃架啦
昨日到咗271先開始有人接下貨
咁上法無人接貨架

性冷感

下

敢唔敢277?

廢到

熊軍過夜
下星期一又跌過

究竟想點

廢市，廢爺

撩人推上，但fail

500點又唔洗賺到盡嘅

牛熊要斬得夠狠

抽llm

+1, 收市前睇位斬啦.

一到366 又大力沽返落去….

次次都係落到最底收市前彈番上中線
真係呀婆都識玩

期指個棍大成交係想點？

3點後落番

轉倉...??
睇勢係想攻上去…
但係又唔夠承接..

一講即爆上，奇蹟

呢條友真係燈到仆街

收市前走唔走熊好認真

上證好似又想轉燈 牛軍睇路呀

似平好倉

咁點解仲升

唔升唔跌除非你過夜

跌得多唔好....築底

鉛氣巴5分K 係咪出島底

後抽咋…

諗緊好唔好過番夜
但理性叫我唔好咁做

我都唔想過

5 分K 點出到島底?

272築左底
穿272先好追

過得夜
又上車機會

成碌大陰燭....
如果真係衝上好少會咁玩..

睇下3點點
今日一格格咁輸左好多

呀爺

又話大陸唔俾沽既

上證又轉左燈

好撚chok 呀，睇路呀熊軍

2731幾左右睇下有冇支持
有既先可以再衝高

冇既話今日收工都得

阿爺下個禮拜應該收得皮
開始托唔住

好撚廢，想家姑都冇位加

鉛氣巴走哂CALL未

牛過定熊過？

今日似明托

會唔會DL收

700落到300先有支持

Ok gun

你有家底就點指兵兵
冇就唔好過啦

明爺而家揸緊咩？

好想熊過 不過又怕期結
呢期要保守d好

據發改委網站最新文件，將陸上、海上風電標杆上網電價改為指導價。新核准的集中式陸上風電、海上風電項目上網電價全部通過競爭方式確定，不得高於項目所在資源區指導價。自2021年1月1日開始，新核准的陸上風電項目全面實現平價上網，國家不再補貼。

走曬啦 落左final instruction la

即係限價又無補貼

期結其實有咩要怕？

即係縮資?

為國家先定為自己先
諗下都知
阿爺依家都一身蟻邊睇得咁多

人仔又上番692

我自己做法係起碼會減半, 後悔賺少左好過後悔賭輸total loss.

熊
今日轉幾次手
輸撚到仆街

唔係講笑
想拎幾K入隻勇士PUT玩下

三點後…. 1 min . MACD CALL… (於27320 之上)

唔俾沽空

本來想等dh入熊，咁我都係疊埋心水空倉過算啦

Call？

好 called

郭家隊開始熄mon熄機收工

等埋3:45之前無棍升就走貨

ok姐係沽得

TGIF啦 托左成個星期啦
好攰

係睇3點會點
升我就跳樓
跌我就睇樓

call ~

F爆升

神奇三點鐘

27348 ... called./.

跳定先

升撚到唔識跌

準時3點鐘

鉛ching

27320 會加多張

27290 全走~

上啊！！！

廢事嬴你錢

鉛巴好波

變咗磨磨磨

27320 係地心引力線
升左跣，跣左升，閪巿

已止蝕

咁抵你輸啦

走貨啦
今晚美女又唔知點
升唔番侵侵實又鳩up做市
大升下星期熊仔又分分鐘冇運行
仲要加埋愈黎愈近期結

我都係唔信
坐住熊仔先 睇多次272

熊過

熊仔 上

27316 + call

灰了

下下大棍上
比少少人性啦